大家讀書嗰陣時有冇試過俾人欺凌

小學嗰陣時唔識野
俾個同學講咗兩句
就應承咗每日嘅零用錢要上晉10蚊比佢（嗰陣時係成副身家嚟）比佢
結果有一次冇交俾佢 佢鬧完我再打咗我一巴

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

我係欺凌人果個
不過我唔要錢，只係捉人個頭撞汽水機咁姐

有冇試過點樣可以一拳打飛人